Di Java, ketika kita mengimplementasikan methode interface, harus dideklarasikan sebagai?

C Public

Karena Interface merupakan penghubung antar objek sehingga perlu dibuat menjadi pubic agar dapat diakses oleh class lain.